# Task 2

## reverseString
Возвращает строку в обратном порядке.
Аргументы: str - строка

## startWith
Возвращает true, если строка начинается на подстроку, иначе false.
Аргументы: str - строка, substr подстрока

## endWith
Возвращает true, если строка заканчивается на подстроку, иначе false.
Аргументы: str - строка, substr подстрока

## isCamelCase
Возвращает true, если строка в camelCase, иначе false.
Аргументы: str - строка

## isSnakeCase
Возвращает true, если строка в snakeCase, иначе false.
Аргументы: str - строка

## isFalsy
Возвращает true, если значение falsy, иначе false.
Аргументы: x - значение в радианах

## isNaN
Возвращает true, если NaN, иначе false.
Аргументы: x - значение.

## isFinite
Возвращает true, если значение (число) конечно, иначе false.
Аргументы: x - значение
